女朋友收兵

女朋友無公開我地關係，佢keep住好多人追，私底下又唔同啲追求者講佢拍緊拖，仲要keep住msg傾計、約食飯。

代表啲咩

你都係其中一隻兵

揀緊同邊個一齊好

你都無女朋友

你嗰個所謂嘅女朋友同其他人都俾咁講

大家都是兵

最憎呢d 做咩要收收埋埋唔講

ex就係一個咁既人，壞女人

樓主有冇錢同樣？

騎牛搵馬

不如你大大方方問佢同講清楚，唔係到時你後悔。

趁仲有得扑好扑啦

帽事既

日日砌好過啦 上黎問 你都知佢咩人

你又周圍溝下女

唔公開關係，一開始就有心收兵
分分鐘騎牛搵馬
分手啦，咪浪費時間係佢身上
開始已經係錯誤